金鐘尋人！！

7月19日大約6:30p.m
金鐘站我同一名女性友人出閘去廁所既時候
發現有個女仔係到等緊交收
其實個陣我都好似同你對望左幾秒 但等你交收完我都仲係淆底 所以藉住lihkg 可以搵番你同你做個朋友 但點相認好
你帶藍色colour con,著藍色上衣，longchamp藍色袋，卷頭髮，Adidas nmd
我真係好想識你

留名

見樓主都幾有誠意
連啲衣著都記得咁仔細
幫你推一推

上5p尋人機會大啲

女性友人姐

連人地咩色con都知
好痴漢阿dllm

咁望人通常第一時間望眼
呢個我又覺得正常喎

其實我自己都試過唔少次呢啲咁既情況
所以都真係希望樓主真係尋到人
連登有愛 唔好比人睇死係兒登

死撚開啦毒撚 , 你果日望到我周身唔聚財呀

望到咁仔細 肯定係痴線視姦人

咁又真喎

關乜鳩事呀 九唔撚搭八

即係唔好淨係撥冷水
如果真係搵到都鄧人開心呀

你搵既人已被起底